星期六日唔休息可以做乜？

修復各區連儂牆
如果癲狗咬人就開花

有無其他提議

推

乜都唔使做
留番畀政府清理街道

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
等佢地吹雞集合
休息撚同藍絲串通